# Directorio imágenes #

Este directorio contiene un subdirectorio por cada unidad. Dentro de los mismos se encuentran las imagenes utilizadas en las mismas. Estas son referenciadas por los documentos alojados en el directorio _unidades_.